百里香既薄餅餐

咁細份

係

yes

又係見到都唔開胃

唔夠飽

屌你咩 係咪無糧出呀？
仲唔撚吹奏？

我不嬲都話呢個餐幾好食,但唔夠飽

老細 條友想加人工呀

中立非收錢